{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 청풍헌한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項に基づいて、予約時に人数が追加される場合には、ペンションまで予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由でも払い戻しはできません。 利用客のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されており、喫煙のための指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは夏のみ使用可能なプールとバーベキュー場を提供し、利用時間と料金も案内されています。 また、小屋体験もできますし、利用時間や料金も決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室および退室時間はありますか？",
            "answer": "利用客のために入室および退室時間を遵守しなければならず、遅延や早期退室による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙のための指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用時間や料金はありますか？",
            "answer": "ペンションでは夏のみ使用可能なプールとバーベキュー場を提供し、利用時間と料金も案内されています。"
        },
        {
            "question": "小屋体験の利用時間や料金は決まっていますか？",
            "answer": "小屋体験もできますし、利用時間や料金も決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 640
    }
}